靠哂自律就唔撚洗要政府啦

就係因為控制唔到班自私撚所以先叫你封關呀！
班仆街謊報又乜consequences都冇
屌你收下謊報費都唔夠薑
話封關但其實又等於冇封過

要繼續罷工呀我地冇贏過

封少少=封咗

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到

香港人與醫護同行

無警甴巡邏 都係靠人民自律 個政府真係收皮